想搵個睇漫畫既app,唔要漫畫人

我部機成日話漫畫人有毒
所以想搵個新app黎睇漫畫

追追？

x2 今日仲要睇唔到

多謝巴打
btw e個居然無監獄學園

最齊嘅都係得漫畫人